蘋果 鄭若驊選擇 絕望關口控訴律法遭駁回再審嗎

蘋果 現在能選擇 舊日所相信法律應該棄掉無用的司法
同法官好 同法院好 公安今天走進法律裏
迷信上街真理會達到
錢債高舉 無法聲討 今天應該走過去上訴
律政司想你更暴躁
只可惜官亦是一堆傀儡 終審都想着步中資架構

原曲原歌係近年樂壇一大經典